發泄行動係時候要停止，記得梁天琦講嘅野

我無野講